Hi 淡友 (251)

熊軍衝吖

輸到跳樓

守到26871，驚西咩

反正都係跌, 開市黎做咩

同我跌

低水咁少唔敢熊

引淡友熊哂就夾

做左傻仔低價沽左隻LP...

晴巴都轉左熊啦

逢低揸

堅持睇好到月尾

又轉返牛啦佢

大棒跌未啊

我覺得會回

我打左張期，換多2球牛

跟

有料

唔跟升啦 點撚算

跌唔落

牛得

開put 唔穿273都唔走

我都打左張期 無蝕 星期5收市26950入
又係wsj放風先低開多左

2幻6 gogogo

一棍

黎啦

插完先再托啦

Free fall la

船員記得棄船呀

殺埋269

大戶好想26908隻牛死

坐緊救生船

差1點都唔打埋

痴左線

坐等回本

極限牛

好撚狗
一棍實好多人追熊

等睇啪牛

加沽，20號先走都得

同我升盡佢

你牛軍定熊軍 咪搞事

唔係叫跌咩

好想入牛

你又牛軍定熊軍呀咁

牛熊都得

行政長官林鄭月娥表示，對於公務員今天上班事宜，昨天已內部傳達，若因公共交通問題有困難上班，只需致電上司便可，不會當作缺勤，亦無需正式請假。

撚狗呀屌

呃邊撚個

個個出晒門口先叫人唔好返

一睇就熊喇

冇車咩

可以牛博回

棍上棍，殺牛日

我無

返曬公司..
十點鐘同你講..唔洗返

269已死

牛軍出現未 我地收復失地

Gun

268 都準備死啦

太和粉嶺冇地鐵，九巴停駛

大家仲唔追沽

身手唔快，咪搏極牛呀，穿埋268就gg

即升

dllm 彈到925個陣入唔切熊

走熊 穿26800再追

我玩

267

登登登登

穿埋27000

好彩入得切熊

26800

唔玩牛熊，開put一樣有肉食

500點

千跌之日

破

268已死

上證都冇我哋跌得咁多

追唔追熊好

布清，快D牛，大把水位

回返d再入過

應該跌得差唔多了

286啦走牛啦大神

呂兄

想問下美股有咩推介

唔高風險增長 想研究下

係借勢殺清牛升唔升就唔知

一晚正股連call帶牛又輸左一半身家

個倉又返到反彈前

巴打好慘

開好倉先

相信 今晚侵侵又放飛機
侵侵無親口講 幾時實施 廢事信佢

qq已止住跌勢
牛爆佢

我都買左牛牛 升！

一齊？

我玩緊極限牛 好緊張

dlgh

等陣又一棍

唔要呀

跌唔落加回緊 應該跌勢已完 都差唔多5百點 收市回返一二百點都合理過全日跌5-600點

唔明點解要跌5舊，我買左260牛坐，267做day trade

信布神 信自己 268

268磨左好耐

咪又係果d死人消息

追牛 回啦

輸左首期
都係慢慢儲錢 勿沾近牛熊

仲要又係所謂既消費人士，真係9up都無譜
話唔係大戶做野都無人信

又表演執十幾萬？

賭仔先玩牛熊

+1取錢走人離場

拿拿 再多幾個想撈底
我即刻走哂好倉佢
唔想第3次沉船

268開好倉 理得你。

有錢邊個唔買收息股唔洗做

牙簽仔好堅

巨龍緊係堅喇

矩消失左

D消息又唔係侵侵講。再講侵侵放飛機都唔出奇。

今日布神領軍喎

I agree with you
同埋擺明震倉啦

凖備沉

咁又點 買牛撞正呢啲news咪又要死

帶領牛熊軍一齊上

走熊未呢，開市入而家有7點賺

268開 輸極有限。

挾死你地

應該好多人熊咗

268磨擦中

成炸牛喎

氣氛好佐兩日
又變返差

陰升

磨多陣就爆

呢到又無曬好友

爆升

賺到錢就係好友

入左牛仔 又要坐

大戶個幾個牛左ja?

一日好友 依家跌多咗 實會回

果幾十點係咪已經叫回左?

西市，全牛，訓覺，等數錢

係我地者

跳左船啦屌

爽死緊

若b浪真係存在 怕咩。我一早預左274-275回
點知273就回。
你地預一口氣沖上280？我諗有d難 回一回都正常

無加密

牛左 燈爆大家
唔信我就繼續牛

上證地心探險緊

信市唔信運

又唔加密搵鬼信你

真係好西 借勢殺黎殺去

268阻力好大 預備再彈

歲月號船長

268 死亡

回一百點啦起碼

跌得多 成交少 代表咩？

殺完就彈

收到風，呀爺一陣又一棍轉燈

未跌完

唔係喎

仲有好多水位跌

有無人玩26750牛

買兩張63450 先

好惡 我遠小小算

回一回就勁多好人

尚書大人

殺完268又震完牛 唔上等幾時

等一陣睇下

想呃我
記唔記上次成交少 低爆升乾升？第二日跌

牛衰左, 佛系Call 算

殺呀

有跟牛既 就267止吧

牛仔 上阿

我都淨留call

應該唔會咁好死回上去

沈家大軍 殺呀

牙簽仔好天真

268個支持好堅

屌你老味 跟跌唔跟升

依個表有幾時真係中

跌跌車已開

彈緊啦

我自己一早預左會回既 所以有哂準備

W底已成

同我沽盡佢

彈dd

自己劃線預左回300幾點 收市就知

成倍

2018最後升幅 就係果100

如果回番上270就最理想

同意樓上巴打咁講 回一回好正常
如果跌少少既話咁先會健康

堅料

跌番買入價 玩完

利申左先 唔好盡信 唔想害人。買既話就267止

今日先跌返 之前2日的升幅

睇戲先，下晝先吹水

富途個止蝕單無左既 ?
要用條件單?

等下午回番上去 就11點 成交額咁少

有車出去咩

我都想出去呀 屌。無車

應該唔會跌咁多既 收市200點左右啦

又妹，睇唔透，食左八格熊先算

好廢呀 升唔上

但又跌唔落

聽日仲有得賺，我估

700

成交好少

相信呀爺 無敵支持位2638

一向無止蝕

梗係少啦 超賣左咁耐終於有反彈 點知因為堆消息人士又跌500點搵鬼落場玩

好屎。又10蚊

走左鬼lor

完全係操控市場
連美股都係咁...

係囉, 得我隻788升
其他股都好屎

真係唔識玩啦
今日如果紅燈收rsi又轉勢
輸撚死
唔好再打啦.jpg

條肥侵真係要落一落台

268真係無敵底黎喎

又788

公海PO 牛熊輸150萬 真定假
攪到我心理即刻平衝曬

睇下午回唔回喇。

個巴打有入開來
今朝未話有4M盤0.01 牛
Match

有百萬本我真係唔玩動物

係咪真係想跌多200先升

有150萬都玩牛熊可能佢都好撚有

佢輸晒啦

咪傻，依到已經幾個幾十萬上落

150萬早排跌到仆街all in 5仔應該好夠玩
牛熊害人

hi

但佢話首期都輸埋
應該只係儲返嚟

苦主出現了

巴打... 真定假... 你有冇事啊...

下邊已經無咩牛啦

30萬一注 不過玩個股多，同埋5格止蝕，睇錯即走

150萬係點樣輸
要分享下警剔大家

咁樣磨法，我覺得落既機會大過上

妹守268 信大戶肯守唔睇算 唔掂就落黎打靶止蝕

真係好撚垃圾

我都係

今朝267牛差d打把 走都走唔切 又唔見幾萬

大棍

今日唔玩啦 睇唔透 上一上又打返落

向下殺多150點 大戶就fatfat

26758今日一定會殺

佢話大半profit來

唔殺得

11點 300億成交都無

超賣?

乾跌

又妹又成交少。下午爆上ok?

巴打你份首期儲左幾耐

大戶都唔想返工

今朝又執左格仔
63238

反彈浪都未行完 ，今日跌係因為侵侵條白皮豬姐

一開市得返10格profit就走晒牛仔

玩完 大大棍

上證又係咁落

準備跌落去了

望唔透呀

平時一般應該有幾多?

港女掛住瞓

350都要有啦

400 500到 12點前

得三百億唔夠

有支持但係外圍

其實代表啲咩

代表無人玩

打完風 個個忙返工

代表俾大戶撚到驚左

代表價格唔合理 無人買賣

準備轉勢上升

妹左好耐

但個勢係偏落

今日9點50幾分咪出現左價格下跌, 成交量增加囉

訓醒仲係268

理論上
依家政治市 點知今晚12點侵侵會唔會就宣布推關稅 聽日12點阿爺又反擊推restricting sales of goods

可能係 有牛就記得止蝕 唔好同趨勢作對

BB 有無買貨？

走左極牛 輸三格即走

驚就入call 我都掛左牌入

無呀, 你想等我走貨入呀?

屌下下都大棍然後收 睇指標連勢似要彈就要 大棍磨

今日唔殺267 都會殺到26758掛 差左一百點

有三格賺變準備輸三格
個個閒閒地都贏10,20格係點玩

我都係汁格仔。我有朋友上星期五熊過 今日fatfat

咁有信心

一陣爆升
一陣爆跌

輸喺消息到真係冇辦法

利申 好彩d牛cover哂

跌千之日

鐵call磨成粉

岩岩恰左成粒鐘，個市無咩郁到，等我仲以為電話壞左

牛軍要頂住
陣間大棍回真係Dup春

有冇睇買賣盤

唔係呀。我似咁既人咩 我地一齊上？

海狗巴仲有冇qq

啱啱睇77台大師叫人買265牛

我超少注咋
無乜信心

買都買262樓下安全D

坐緊牛 有無同路

無呀 直接睇成交額夠了

Hi 我坐格1格

你當然唔似
直頭係添啦

267牛 坐緊

有 極限牛 坐撚緊

仆街啦

2邊long 等爆邊

好Hurt

食屎喇你

係咁陰跌... 我想走...

上星期五都無走到
仲有信心

你哋唔夠快就梗係啦！
今日兩邊都有廿格執

又話訓 呃人

我262 未撚驚過

垃圾閪市, 真係好撚on9

BTW,奈奈你個邊係咪水浸

你超少注應該都多過我
我睇下午會升返5蚊

我兩邊汁汁左7格
大前提朝早隻牛輸18格

撚狗咁撚左右打靶

就係咁樣慢慢跌
跌到原本想守既人都想走.
最後一次過大崩盤

QQ因咩事又跌？

想守嘅人都走就緊係要爆升
你估大戶開善堂咩

DL

睇黎準備要止蝕 267

睇過

26758 準備

屌 又輸

晴巴熊
仆街早左走

無事既

大師冇出本周預測 唔怪得跌到冇break

Total 坐7格牛

Same

有D地方水浸
但我屋企樓下, 琴日腳都浸唔到

西到on9 唔玩了

買幾遠啊你

打算輸幾多格先走

頭先呂布咪講左全熊

26458

可唔可以彈返少少，我想入市

穿267不問價走啦

驚閪 溝下溝下 就打和

買左26758牛點算

溝下

邊個話跌5-600點機會細過回返2-300點

未打和先打靶

奶西豪 同媽咪面神 -熊

我無理由唔call

驚條撚

入返啲牛先

跌700點

反向連指就贏返

條rsi

回30 跌50
回50 跌100

睇成交好似想做第二隻腳..
高低腳先熊二

面神隻手套整返好 牛軍仆街了

1分鐘圖圓頂

升番喇dlgh

係撚

爺西唔爆上.

你終於領悟到
所以頭先晴巴偷偷地0.036入熊食咗9格

個市都係維持係268左右，真係跌穿先走都未遲啊

侵侵 記得實施喇。唔好成日講完唔算數 得把口

我隻Q牛呀

下午補裂口啦

應該妹到食飯

大師又唱淡QQ

熊軍

牛緊
熊緊

聽日先

26758既牛咁都唔死
俾晒訊號爆上

係公海見到個ID有條龍成日以為你黎

白帝好似睇到d野#

All in得熊了

美股上星期又彈番喎。

話唔定做底再上都唔出奇，佢依家係俾所謂消費人士搞到跌市之麻，本身由25%降到10%仲要分階段進行應該真係好消息黎喎

QQ累全家。回購都無用

等回購棍

有無人開市不問價追熊

白龍王

回賺果少少錢本身係無用嫁啦
係做出黎叫做俾少少信心出黎之麻

食左八格

次次都咁諗 但次次都硬頸 屌
依排真係跌開就全日跌

轉燈都倒跌

秦王

你隻牛輸返突啦

始終係熊市

DLGH

留名睇不死神牛死唔死

又係回30點貨仔跌100

尋晚臨訓提左大家ga
但仲有好多人夾硬唱好

咩上證實升
人仔唔跌，成班cls

頭先提左大家要全熊

我都唔明
牛軍琴晚超樂觀
明明一個好消息都沒
今日睇返都笑了

牛仔最後逃生門喇

尋晚除左樂觀仲可以做啲咩

爆上啦！熊軍投降味

升番喇無事啦

仲好緊 都等？等埋下午先

呢2個月輸淨一半 已令錢走人。
留番3千蚊買大細一鋪
係咁先bye

回下氣，一陣再爆過

牛？又同路？

叻仔

咁又係

今朝開市即刻反手

同極限牛攬炒中

開市不問價熊

開車震倉好正常，升勢開端

媽咪麵睇跌已經係一個重磅利好啦

工又點都要返，市點都要跌

62362 穩唔穩陣

頂你 真係每個升趺都比你捉哂啦

係真穿既話今就大大棍穿哂啦
依家洗撚係268游走咩

為牛牛準備善終服務

唔好咁殘忍，牛牛好有靈性的

引牛囉

乜咁啱又係你呀
高J左隻極限牛 坐緊1格

無架啦無架啦

又陰落去 真係好撚狗

引牛，你睇呢到有幾多人博極限牛

賭一兩次可以靠運。長線靠實力 唔好信佢

屌，唔撚睇啦，去屙屎算

收到消息 第三隻白武士遲左起身 下晝食完飯就會出現

唔好

一齊數錢

佢長期都好有實力架喔

仲有幾多本

激死

追唔追

牙簽巴最近仲有冇燈 成日同船我都好撚驚

瞓緊，一路訓又一路碌下手機

屌你個閪 我幾時做左燈神呀 一直都好正路架

熊軍 睇要穿多次260

仆街大師睇好388

每日都會有大上大落 今日差大上
大上完先再落啦

唔講啦

今朝on99打左靶
頭先低位入左57666 直坐等聽日算

同路 輸埋呢轉 斬手離場

你係咪未見識過佢實力咋

我冇追 263牛上個禮拜買落
係26958牛死左

早排同船係咁俾人打靶
極限牛今日唔打靶就睇280

好。我放長雙眼睇

同路，坐緊

開市無仇報

跌夠了
同我升盡佢

果日同船 大升600點喎

佢做熊軍果陣都唔燈既
係一做牛就

回夠了
同我沽盡佢

1個鐘後就知你燈唔燈

輸在自己太搏同啲撚狗news

已經唔知第幾次番番去買入價
係咪想我轉熊軍

你唔好咁喇

又係wo
牙簽巴之後上咩船通知聲 有錢齊齊搵

唉 大升600點都唔記得 好失望
去死喇

今日咁樣假跌，可以開車前震倉，而且又引熊，一舉兩得。 睇黎有排升！

買錯野 64090 唔識升

上半場完。最期望下半場

上證跌到扑係到

市場巴今日係咪扑暈左自己等聽日升番數錢?

晴巴 食左？

「大空牛/熊驚閪咩」

真係想今日跌到264
有無可能先

執左幾多

相信媽咪麵

係囉 市場巴呢

記撚住 呀爺無敵支持位2638 堅過石堅

今日得你最正常

停咗係度

似升勢既第一個震倉

鳩噏only

上邊班師兄話引牛喎
都唔知引牛定引熊

同路 坐緊？

睇收市係咪268咪知

依樣真
都係果句，唔穿268咪hold囉，穿咪反手
根本唔係至在個牛，而係睇個值博率
衰少少講，一個熊都夠cover 返，最緊要識走，唔好係到磨

難D 收市未穿268 我都繼續睇好

原諒我啦
一齊同船食晒大户既錢 好唔好
牙簽變巨龍！

Good

會跌，不過唔會今日跌曬

輸首期條友原來由三萬蚊本開始玩起

大家討論數字完全無視中美雙方鳩up

勁，三萬變球幾野
無人叫佢咁撚貼價嫁

依家消息主導，個個等係咪落實關稅，所以成交唔高

但機會高，印度市又跌over 1%, 阿根廷又話借唔到錢

26號又九成加息+縮表400億

十月前真係無咩利好

香港跟唔跟都算，新興市場又黎一浪

多謝詳細解答
下就等上機睇到實一實先

所以無消息先係好消息，起碼要等到10月先b浪

我都係果轉上嚟，有幾出奇

學野

你點止球幾

你地就好，我一開波已經係地獄級難度 今年年頭先開始玩

出面輸兩球的巴打 會唔會兩球牛追數嫁

原來早一年半玩就好

range底係咪266 ?

地獄先好，生存到先係高手

講真我讀書少，波浪唔識，我真係睇唔到有咩利好

對上900 點咪又挾出黎，有人夠膽講會傾得掂？

相信DL已出

同意
但應該都係妹落

所以唔好心雄 要謙虛

起碼暫時大方向都係傾唔掂

day low已出！原來真係開車前震倉+引熊，call 得！

師父你其實輸幾多

牙簽巴今晚過唔過夜牛

收市前再算

真心唔會，大陸其實比想像中有耐力(唔理人民死活，非洲市場，新興市場想搵美金外貨幣結算)

所以大陸實企到好硬

大戶慣常伎倆黎
上面有班友仔仲話引牛，如果係引牛就唔會咁啦

出完早晨之星唔夠幾日就黎黃昏之星

佢地本來就一無所有邊會怕者

咁係點

收市唔上27000要反手！

所以話十月前，單係縮表，新興市場已經震到仆街

震完有排升

所以中資為主既恒指奶硬野

Yes,唔係話坐緊
而係無驚過，3幾百點算係咩
認真，穿左先走都未遲

係呀 驚佢向下補裂口。不過依家以消息主導 技術第二。

分分鐘大陸市仲難玩

巴打誤會左啦
寶哥既爆升係升到3幻3嗰種爆升

我走晒啦，唔驚你隻熊熊

叻女
聽日會再跌

嘔番晒2日升幅出黎

打死牛軍

船長

但你都唔過夜架啦

嗯
受唔起大輸既風險
唔想再過追本既日子

上星期個升浪 賺錢變番豬錢，e 家又開始番追數既日子

我都試過賺變輸

好少者

左一把右一把打死佢地

睇分鐘圖 等陣可能會再回一回。
申利：鳩UP

唔好打我呀

我同你掉轉

第一個打死你
成日做叛軍

[member輸到眼都矇睇左8皮[/member]

唔同錢作對

好彩仲執到幾舊水

奶清一玩期就追返喇

追8皮變追10皮

唔會掛

開市升盡佢

一定唔會
佢而家練成大功
佢睇位買賣同平倉都好準

勁

牛軍條撚準備好未？1點拯救港女

緊唔係啦
你唔好呃啲無知少女

我唔講大話同唔做假喎

仲有2分鐘開市
係棍落定上

大師今日冇出文

回夠了
同我沽盡作 沽佢老母

信心唔夠 真係好想走牛

睇個樣今日QQ 都有回購

走吧

64090 唔識郁

成個市都未郁

爺爺真係廢西黎..
係咁跌

怕咩 跌極都0.01
無得輸

268守唔守到

今日守唔到就轉熊軍

阿爺托都唔托

call得

爺閪，你把劍呢

ALL IN了
今日同我倒升
唔該

升番無事啦

同我殺番落去

跌唔落 牛得

升咁多 等陣要跌返幾多

63777 識喊既一齊喊 吽吽吽吽吽吽

牛了

衝呀 我要追番今朝隻打靶牛

即回左幾格

話咁快回番晒
屌

All in了
回撚完 同我大跌
唔撚該

陣間又跌100
港股真係好易玩

跌佢老味

屌出聲，收手唔玩算 有淨錢入熊先

今日唔玩住了

穿左268就立刻上返，仲要試極都唔穿

引牛

還返500點俾我

等兩點喇國家隊訓緊晏教

挾死你

都話左
又跌

唔撚睇 番工

今日無乜大浪 唔玩

國家唔去2638 都唔會出黎

羊清終於歸隊?

妹死你

最後一回
牛軍

同我升番上去

收到風準備一棍大爆上
入定先

食緊和牛

幾格你有得食啦

悶死

見你地叫得咁興奮 一望都係無郁

個市好弱，今日穿268就斬

收到風準備一棍大跌落
借埋錢 all in佢老母 等收錢

係囉

期指跌定先，大家睇路

斬定都得啦 點牛

你有冇熊

就黎訓著 屌

輸緊三格

無。有咩建議

熊又唔係牛又唔係

學我搵位開熊放袋底

今日開唔開到？
你依家牛熊比例幾多？

抖下啦今日

花生中 幾千都買唔落

呢個位等下
真係穿實左268 先開熊

好難玩呀。。

我275開哂，唔會再加啦，等25000

反而想牛番上去

跟本就無彈過

跌咁多 無乜成交 應該利好喎

大戰 一觸即發

有岩岩 26844,

屌 一係爆上 一係爆落 唔打我隻牛靶就上去啦
妹妹妹 妹係老母

牛熊比例幾多先

上午都係咁諗但係

不如收市啦 268左成日啦

睇左成朝 上落幾十

牛6熊4

你地要睇既係爺西 唔係港女

痴線戒玩牛熊
淨返d錢買美股好過

計數記得take log

今日要殺牛祭天平颱風

殺

除左牛以外
拜神好似都要殺羊

最撚怕你殺唔死

汁格局，轉個撚頭爆邊

好悶

妹左幾個鐘

得400億再一妹到收市都得

金沙升既DLGH

應該差唔多棍落

咪話左做緊圓頂 唔似咩

我覺得一走牛就會大升

咁你走左未

今次又會唔會連跌幾日

Ching幫手走一走牛

留名睇阿爺2點急彈收市

傻豬
而家係逃生門

岩岩走左 贏2K無走變左輸1K

股壇淨係可以用牛熊做祭品

國家隊呢排又唔救市 姐係阿爺都夠未覺低啦 殺

跌爆佢老母!

快撚啲落去屌底喇爺閪

上星期五用完，依家乾塘

大陸除左上證其它兩個指數都cls

阿爺個底係0

我啲牛呀

同我沽爆佢老味

走喇 屌

我愛大灣區 反港獨 !!!

咪一樣1.xx%

咁你條底呢？

唔係 我講緊破底 sor

唔佔中喇呀爺 我會愛國架

今日上290

用27追落後

64348

開車前震倉+引熊姐，call 得！

真係一走就升
DLLM

侵侵都老喇 幾時死？

我條無數字喔

西證2650，大媽走得好快

大媽一早心灰意冷離場

企穩268 下一站就係286！

你一日要丁幾多次

根本就跌唔落

2點開始反彈
4點倒升200

PUT ar

而家博CALL 博2318

廿四

2638 大支持位。聽日/後日彈

今次同紫巴同一諗法

港女仲有水位跌，想put要快呀

支持

得唔得呀你

升就吽吽吽
跌就殺殺殺
你地有咩指標嫁

好煩

今朝有無走put

我不嬲熊

仲唔一齊落井下石

牙簽巴你就未必得 我條巨龍一日廿四次都唔識軟

跟本就妹緊市 一穿268 又彈返上黎
代表咩?

犀利

悶到想訓

大升

每次3秒鐘

屌 個市真係唔識郁 大户今日打風訓覺

入左熊 好似跌唔落咁既

升都要理由嫁

無NEWS 就KEEP住268啦

你估我係你個牙簽仔咩

大家有咩好倉？

今朝我已經咁講話震倉
唉⋯無辦法

BB我30分鐘架

64090

閪爺越跌越有

28000

我都就訓

用30分鐘先扯到

震倉

0.3秒

今朝果堆fake到唔fake既news...
玩下手就上返啦
大戶用流料震倉都唔係第一次啦

大膽

好似跌唔落

震毛

跟本無彈過

近熊all ined

0.3秒扯

袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖！

我無興趣知

有冇大師預測

Google jor d keywords 搵唔到

上落40點

今日跌市成交太細

你要處男?

跌停市

你唔好再自己呃自己喇

就黎悶到變成人台

兩點爺棍

跌唔落啦 2點牛軍高鐵準內開車

算，做左淡隨時夾一棍

咁既成交大戶真係打風唔想返工

西證向地底出發

大芋心諗打風休市喇屌

等睇夜期一下屌穿268 唔比機會牛軍走

打下太鼓算

我地講番股市啦

等3點

又可以開熊

識食

好撚細棍

2點收你皮

icc 既大摩office爛晒
全部人work at home
可以留意下佢地有冇入市

熊得

好呀

33算大啦

阿爺準備啦

我淨係對高大有錢靚仔有興趣

兩點準時開車

一熊就坐
次次都咁

升番啦升番啦 無事啦

垃圾上證2638就到

開熊準備比人挾上太空

其實你係燈

跟牙簽巴投資
牙簽都變巨龍

可能我仲係處

dllm望全日妹一走就升

好多人舊年單邊市贏到變股神 今年輸突

63777

夾死人咩

逢高加沽啊

今日成交額應該破近期記錄
新低

好大碌棍

下次講聲

邊個仆街話一單就入熊

繼續爆上去 270

晴巴又嬴

守到

高J牛

其實大屍話隻qq係有生之年唔會見返400蚊唔出奇，隻野升左咁多，就好似大戶係做皇者咁做上去姐
遲下成個熊完哂就會搵過第隻出黎嫁啦

俾D信念，一定會大手沽落去

好快落返

今日似做底，再推上去
GoGoGo

同我升盡佢

倒升吧
淡友

250ma支持變阻力

要跌唔會磨= 升！

同我升盡佢

2 VS 1

牛嬴

牛呀牛呀牛

269

269！270！271！272！273！轉燈！

牛軍反擊戰

牛軍出場

升緊喇

大大棍

64805準備變極限

牛軍上場啦

淡友再見

升既感覺 好爽

Show time

糕糕糕

特價熊，大戶派錢

轉燈

收獲未

聽日咪又係跌

又一個dou

得8格

識野

咩位走好?

唔好理，食到就得

追唔到過夜牛啲total loss 好過無

爽！

今日最有料是你啦

走哂先升

原來係師兄 一走就升 謝救國

其實係你壓住咗個市

原來巴打係阻力位

呢位巴打 手風麻麻啵

未知 轉勢就走 橫店由上午坐到依家 唔差在 不過收市前會走三分二

屌真有料
好心你早啲土人

然後高追又跌，散戶都係咁

點解咁衝動啊

幫大家熊一熊
陣間轉埋燈

無限迴廊

高盛不了

集結牛軍力量上270

巨龍！到！

上番27000就夠

唔理上證 升到冇brake!

轉燈please

老老實實都唔知係咪果位買左球半課師兄搞到今朝跌

CSL

又要止蝕

嚴重想反手 追返輸左果D

下次買咩 講聲先

上呀，見到曙光啦

反手啦

依加咪郁住啦，太反復啦
等下個浪好過啦

點解

上呀港女

升返27000的話 佢會刁哂鬼

召集熊軍加熊

企番上去行升浪

隻牛就黎十格 又執幾千

支撚持